PolyU master 全球供應鏈管理

有無Ching讀過/有報poly嘅 master of Global Supply Chain Management? 知唔知讀完有無用、教得好唔好

武廢示範緊全球斷鏈